政事台列強對決

游B系列：
危險爺爺：
能擁有最新游B消息，同跟貼游B最新圖片既人

老貓先生_：
同上，兼改圖，而且無乜底線

巨乳人妻：
同上，三個之中最無底線

無聊系列：
石元泰博
政事台首個over1001 post既樓主，多數轉人消息。
另外喜歡故意轉名

Cowsep:
屌柒本土派系列，HKU約戰，精神應戰令人難忘。

其他能人異士請大家提供

LM等睇Cowsep屌你老母

咪屌囉
我要既係hitrate，比人愈屌愈有
反而讚我我即收皮

冇勇文青 御理 新痕結衣

仲有u

why 小妹係冇底線？

我何德何能

成日政事台見到你

但我係路人屬性，唔留低任何鮮明印象

呢個要紅色大字指出㗎

唔屬佢地，你寫個簡介啦

勇文青 同南亞人打交

御理 舌戰曾育成

新痕結衣

我唔想入政事台，但admin將我所有游b post調晒來

所以最好係用圖騎劫人地個post

而家上埋名人榜咩感覺

香江19硬sell國師

乜水黎？

HKVDC_2017
維他命K
音樂比利
黑夜怪人

常見嘅仲有呢幾個🤔

嗯。。。影響力好似不及上面果批喎

可否簡單下？

only J游b時有feel

等緊Cowsep

佢好似退隱左？